.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Soothe:

Успокоение (`Soothe <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=291>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- исцеление
- эмоция
- ментальное

**Обычай**: оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 готовое существо

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы успокаиваете разум цели, повышая ее ментальную защиту и исцеляя ее раны.
Цель восстанавливает 1d10+4 Очков Здоровья когда вы Используете Заклинание и получает бонус состояния +2 к спасброскам против ментальных эффектов, на протяжении действия заклинания.

----------

**Усиление (+1)**: Количество исцеления увеличивается на 1d10+4.





.. include:: /helpers/actions.rst